紅衫右攻左既係曼聯

當白衫個邊狗咁撚

粉紅嚟